資深城迷往酋長球場途中死亡

【Now Sports-體育】曼城周日在官方Twitter發表聲明，確認球會一名資深球迷在前往阿仙奴看比賽途中死亡。

曼城周日作客阿仙奴以3:0大勝，不過這場勝仗結束後1小時，球會就公佈了一個悲痛的消息，曼城在Twitter聲明中寫道，「曼城謹向這位資深球迷的家人和朋友表示誠摯慰問，他今天去阿仙奴看比賽時去世了。在這個非常悲傷的時刻，球會上下的心都與他的家人和親人在一起。」

球迷的身份尚未得到確認，但曼城球員和球迷們紛紛表達慰問。在比賽中射入1球的史端寧，留下了一個悲傷和令人心碎的表情符號；一位球迷寫道，「RIP，這個藍色家庭今晚將在桌子旁擺放一個空位。」其他球隊的球迷亦表示敬意，「安息吧，這場勝利獻給你的。」

圖片來源 : Twitter圖片

RIP

唔奶共咪唔洗死囉

洗撚rip 佢隊波奶共佢報應到